有囡囡想sell我嘢 點答好

小毒毒第一次比女撩
因為武漢肺炎日日留喺屋企好鬼悶
大家幫幫手 點傾落去 唔想冇咗個chatmate

綠色講咩？

你話你係做陰莖美容，叫佢幫手做份問卷

人地想識你
你諗到人地想呃你
你係咪有妄想症呀
毒能

答返佢啱啱問嘅嘢啫

你話你家姐開美容院 問佢有冇興趣

Sell你啲咩

毒步一言 勝過讀萬卷書
Sorry我下次認真啲傾囉

屌你老母
我想同你做朋友 你擺我上連登

Sorry囉

樓主一定好靚仔

點算好

100% sell野

包包換鮑鮑

問下有冇得隆j

成見恭介

你問佢有冇興趣做陰部美容

比啲時間我
我問咗佢做啲咩佢仲未上水

買囉 但要有額外服務架喎

洗唔洗咁多emoji

Lm

lm,等條女po番樓主上黎

留名

問返佢IR 有咩theory

我都想入你個系呀

Share 呢個 post 俾佢

如果佢唔識就好笑

佢叫我whatsapp佢
好興奮呀
佢呃緊其他人未呃我住所以推得有啲慢梳

Pish

有冇得放大佢icon
想睇佢咩樣

直接問佢扑唔扑野就得

Lm跟進

勁多呢啲
我fb都收過2次
第一句就自我介紹

跟住無啦啦就會即刻話自己返份咩part time

係
有冇人有後續睇下
我通常冇理/send文宣俾佢

點算

俾啦！

即刻問佢幾錢Q

幾錢q

你邊位
好能有錢咩
點解要sell你唔sell我

一定係鬼